PolyU我屌你老母啦

琴日又唔見你帶頭停課 今日你就帶頭復課
屌你老母唐偉章

唔識自製？

我要爆四